00後賤種不用激動 得啦美斯點贏都唔關美斯事啦 開心返不要自殺

唔係美斯迪馬會有位射

總之點都唔關佢事

美斯攞冠軍，由佢地酸

樓主又中

王騎好波